發現有冒警點算好？

真正香港警察點會係行動時無委任證
好大機會有人係冒警啦？

可以點算？係咪應該請傳媒集中火力追查警隊有大量無委任證既可疑人士？

!!請幫手廣傳!!
如見大量不名人士冇委任證

如懷疑有人冒警/放走罪犯

要即場錄低 打999報警(記著拎報案編號)
做個良好市民,打擊懷疑罪犯
點報案可向雲海學習

報完有咩實際作用?

求記者們落力追查警隊出現大量疑似冒警人士之事宜